話夏維斯係當今球壇最靚仔嘅球星會唔會太過分？

仲要有成189cm會唔會太正

Btw上一個係箂斯

侮辱萊斯

歪口歪面 勁撚樣衰喎

同樣姓夏 夏蘭特靚仔好多

咪係囉，樓主咩撚嘢眼光
萊斯，基奧特排都唔排呢條友

無沙治羅拔圖 樓主算唔算浪費緊大家時間

係幾好j

夏維斯仲識彈琴喎
我諗得山齊士有得同佢比

巴打有taste

姓夏既夏刹特(細佬)都好過佢啦

下巴唔掂喎

豬蛇

世三好過細佬喎

唔同style嘅又
住烏同碧咸呢啲屬於型佬
夏維斯同萊斯就係小白臉

佢仲算唔算球星

同樣係德佬，佢地正好多

基奧特好多暗瘡印

只能認同萊斯

夏格維斯都靚仔過佢啦

矮

紐賀斯呢啲係普通白人樣 英美法德成條街都呢啲樣

Ramsey屌打

Umtiti 最撚靚仔

呢個靚仔好多

Havert 先廿歲 過多幾年一定J
世一靚仔reus .廿歲都係麻麻地 要廿中先開始J

包皮唔靚仔都有陣星味
夏蘭特真係唔知點搞

大巴拿先最靚仔

咁叫住夏世三先

佢係好靚仔
可惜

最靚仔一定係我簡 唔使傾

電眼

體能怪物版嘅唐氏仔

佢fifa15有張卡個樣世界級

淨係講緊樣又關高度乜撚嘢事？

佢轉行做model算不如

當拿卡死㗎？

迪列治冇人講？

之前Gucci搵左個唐氏女做model
下次搵男model可以考慮下佢

佢後生好 charm
對眼梁朝偉咁

而家老咗就普通啲，雖然都仲係型棍

問過我未？

講戴bra拿都未輪到佢

宜家唔係講球技喎

佢呢個笑容夠登頂top1靚仔

幾鍾意佢今年fifa張相

方面已經 Failed

矮極都有米77
想問巴打幾高

車仔17號靚仔D

我屌打

Ching ho ball

高過佢 所以有資格話佢矮

同隊仲有Mason Mount

咁領隊應該靚仔過蒙特

捷狗都好靚仔

當我J rod冇道？

Alonso bb

諗起之前有人用藍斯啲相釣港女

Mason 最靚仔,豬sir最型

屌啦，佢最多未靚仔過加比爾包列斯達

Btw 哈伐斯

俾你揀，你做佢定做細哨先？

梗係細哨

雖然樣衰

但做過世界第一

大把錢

則係幾多

細哨好樣過佢

執吓個頭可能會好啲呢

神軒啦

錢夠使就算，樣衰真係世界第一都無用

Kepa
基沙文

高過177已經得啦下話 講真實數字肯定又唔撚信 連燈仔

Mason Mount

利申 則你老母 雙程證到期好死返上去

唔講則係唔通講即咩即你老母死支那狗, 快啲全家仆街死啦, 死賤狗, 五毛屎忽鬼

陳浩民？

碧咸靚仔好多

佢依家做班主,都係算球壇既人

Son

靚仔過佢咁你貼佢出黎把撚呀

明知愛這種男孩子 捷西斯拿華斯

條女太樣衰

維拉拍豪無人講？我覺得佢好似咸爺咁型喎

Havertz

好似lady gaga

佢隊友靚仔啲

原來整過容

haaland 最靚仔

青雞面

想幫佢含

利申非gay

齋睇側面係幾靚仔

阿辛斯奧

屌又幾撚似

成個譚文豪咁

一般貨色

夏格維斯ok？

收返埋排牙先啦

美國隊長型到喊

佢宜家啲鬚太長冇咁型

全英超我車最多靚仔

早返10年我轟個個都其貌不揚

真 同以前唔同哂

唔洗10年啦 早幾年沙皮已經成日比人笑

連老闆呀布都好靚仔

好掛住油王喺主場睇波

樓豬最靚仔

返感情台啦

樓豬真係戇鳩得可以

唔算

當維拉柏豪無到?

成碌賓州咁

咁耐都冇marchisio 波台真係低汁左好多

無馬治斯奧已經唔使再討論

上年退左役啦話明當今球壇

上面3個同一個人退左役都講我不如講咸爺

住烏靚仔咁多

咪玩啦清
咁樣比夏維斯好啲

使吾使咁廣野？

竟然冇人講安永佳

得閒講波算唔算仲係球壇

根本做得明星
排隊幫含

好撚樣衰
五官冇距離咁

大巴拿靚仔到阿朗都忍唔住要咀佢一啖

完全唔覺

佳佳

係球壇但唔係球星

藍絲呢啲公廁樣英國澳洲周街都係

Mo女人達？

真是甜都冇？

白版沙夏？

棚牙可以剝粟米

咁又真係靚仔喎

冇話唔靚仔，但未算好突出

睇錯夏格維斯

境都入唔到

萊斯條7頭唔知邊個話佢靚仔 第一個講完就個個跟住講

想兜巴打返正佢個鼻同嘴

柒鼻柒嘴柒眼都靚仔

夏蘭特屌打

全盛期既托利斯真係靚仔到仆街

面削咗少少，似C朗type
我個人會咁排
戴巴拿>幾年前嘅reus>C7

咁嘅標準，C朗都變靚仔

差d醒唔起佢退左役成年

王子

莫拉達又高又靚仔
其實西班牙隊係幾多靚仔
個樣特別唔討好既除左dc都諗唔到幾多個
dc仲要都唔係西裔

美斯都靚仔過佢

巴塞果堆咪唔討好

西班牙同德國都多靚仔

銀河唯一住烏

夏蘭特

佢成日印堂發黑咁
見到都唔開胃

同樣德國人，我覺得哥列斯卡靚仔啲

葡萄牙得一個靚仔

卡卡個仔